{
    "{{key}} in {{day}} days": "鍵{{key}} 入 {{day}} 天",
    "{{key}} ID": "{{key}}身份證",
    "{{key}} name": "{{key}}名字",
    "{{name}} {{payment}} Voucher Detail": "{{name}} {{payment}}憑證詳細信息",
    "{{name}} Attachment": "{{name}}附件\n",
    "{{name}} photo": "{{name}}照片\n",
    "{{title}} in 30 days": "{{title}}在30天內",
    "3rd party service error": "第三方服務錯誤",
    "Account": "賬戶",
    "Account ID": "賬號名字",
    "Account is inactive": "帳戶處於非活動狀態",
    "Account name": "用戶名",
    "Account name must be not contain special character, number or accented characters": "帳戶名不能包含特殊字符、數字或重音字符",
    "Account number": "賬號",
    "Account verification": "帳戶驗證",
    "Account verify": "帳戶驗證",
    "Accountant": "會計",
    "Action": "操作",
    "Action history": "操作歷史",
    "Activate": "激活",
    "Active": "活躍的",
    "Add": "添加",
    "Add account": "添加賬戶",
    "Add new {{key}}": "添加新{{key}}",
    "Add New Account": "添加新賬戶",
    "Additional": "附加的",
    "Admin console": "管理控製臺",
    "After approval": "批準後",
    "All": "全部",
    "All on": "全部開啟",
    "Amount": "總計",
    "Amount must be a number": "總計必須是一個數字",
    "Amount must be greater than or equal to {{number}}": "金額必須大於或等於 {{number}}",
    "And": "和",
    "Apply": "申請",
    "Approval": "批準",
    "Approval note": "批文",
    "Approve The Payment": "批準付款",
    "Approved": "已批准",
    "Approved by": "經……批準",
    "Approved ID": "批準身份證",
    "Are you certain to activate the status of the account id 123456789?": "您確定要激活帳戶id {{id}}的狀態嗎?",
    "Are you certain to deactivate the status of the account id {{id}}? You still have permission to activate it again if you need it.": "您確定要停用帳戶身份證 {{身份證}}的狀態嗎?如果你需要它，你仍然有權限再次激活它。",
    "Are you sure to rejected the withdraw payment ID <b>{{id}}<b>?": "您確定拒絕提款身份證 <b>{{id}}<b>嗎？",
    "ARPPU": "每付費用戶平均收益",
    "At least 1 lower-case letter": "至少一個小寫字母",
    "At least 1 number letter": "至少一個數字字母",
    "At least 1 special character (ex: #, @, $)": "至少一個特殊字符(例如:#，@，$)",
    "At least 1 upper-case letter": "至少1個大寫字母",
    "At least 8 characters": "最少8個字符",
    "Available Balance": "可用余額",
    "Back to import": "重新導入",
    "Back to previous step": "返回上一步",
    "Back to sign in": "返回登錄",
    "Back to Sign in": "返回登錄",
    "Balance": "余額",
    "Balance check": "余額檢查",
    "Balance detail": "余額詳情",
    "Bank": "銀行",
    "Bank Transfer": "銀行轉帳",
    "Basic detail": "基本細節",
    "Before approval": "在批準之前",
    "Can't load image": "無法加載圖片",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel Payment Voucher": "取消付款憑證",
    "Canceled": "取消",
    "Captcha incorrect": "驗證碼不正確",
    "Card ID": "卡號",
    "Card list": "卡列表",
    "Card value": "卡值",
    "Change password": "更改密碼",
    "Change Password": "更改密碼",
    "Check your mail": "檢查你的郵件",
    "Click to watch full screen": "點擊查看全屏",
    "Compensation": "賠償",
    "Complete": "完整的",
    "Completed": "已完成",
    "Conduct Detail": "指揮詳情",
    "Conduct payment": "進行付款",
    "Confirm": "確認",
    "Confirm new password": "確認新密碼",
    "Confirm password": "確認密碼",
    "Confirm Setting Permission": "確認設置權限",
    "Confirm sign in unavailable": "確認登錄不可用",
    "Contract term": "合同期限",
    "Count": "計數",
    "Create": "創建",
    "Create & Sign in": "創建並登錄",
    "Create new": "創建新的",
    "Create new {{key}}": "創建新的{{key}}",
    "Create New {{name}} Voucher": "創建新的 {{name}} 禮券",
    "Create New Receipt Voucher": "創建新的收據憑證",
    "Create new Top-up": "創建新的充值",
    "Create sign in": "創建登錄",
    "Create your own password": "創建您自己的密碼",
    "Created": "創建",
    "Created by": "由……創建",
    "Created date": "創建日期",
    "Created note": "已創建筆記",
    "Created time": "創建時間",
    "Updated time": "最後更新",
    "Creator note": "已創建筆記",
    "Crop & Save": "裁剪並保存",
    "Current daily balance": "當前每日餘額",
    "Current password is wrong": "當前密碼錯誤",
    "Current status": "當前狀態",
    "Custom": "自定義",
    "Daily": "每日",
    "Daily balance limit": "每日餘額限制",
    "Daily user count": "每日用戶數",
    "Date": "日期",
    "Date & time": "日期和時間",
    "Date and time": "日期和時間",
    "Deactive": "不激活",
    "Deactive account": "不激活賬戶",
    "Delete": "刪除",
    "Delete action": "删除操作",
    "Delete group": "刪除組",
    "Delete resources": "刪除資源",
    "Delete role": "删除角色",
    "Deposit": "押金",
    "Description": "描述",
    "Didn’t receive the OTP code?": "沒有收到OTP代碼?",
    "Discard": "廢棄",
    "Discard action": "廢棄操作",
    "Download sample file": "下載示例文件",
    "Download Sample File": "下载示例文件",
    "Duplicated data": "重復數據",
    "E-Wallet": "電子錢包",
    "Edit status": "編輯狀態",
    "Eligible": "符合條件",
    "Email": "電子郵件",
    "Email not found": "電子郵件沒有找到",
    "End date": "結束日期",
    "Enter your email below, we’re going to send you instructions to reset your password through your email.": "在下面輸入您的電子郵件，我們將通過您的電子郵件向您發送重置密碼的說明。",
    "Failed": "失敗",
    "Fee": "費用",
    "Fill your {{key}}": "填寫您的 {{key}}",
    "Find Resources": "查找資源",
    "First balance": "第一余額",
    "Forgot password": "忘記密碼",
    "Format": "格式",
    "From": "從",
    "from this time last {{period}}": "從上次開始{{period}}",
    "From this time last {{period}}": "從上次開始{{period}}",
    "from this time last day": "從此時算起的前一天",
    "from this time last month": "從此時算起的前一個月",
    "from this time last week": "從此時算起的前一周",
    "Full name": "全名",
    "Fund": "基金",
    "Go to merchant": "貿易商",
    "Group": "組",
    "Group name": "組名稱",
    "Guest": "客人",
    "Handled by": "由……處理",
    "Handler by": "處理程序",
    "Handler not": "處理程序不",
    "Handler note": "處理程序說明",
    "Import": "導入",
    "Import new account": "導入新賬戶",
    "Import New Account": "導入新賬戶",
    "Inactive": "不活躍",
    "Income Statement": "損益表",
    "Information": "信息",
    "Internet banking": "網上銀行",
    "Last {{day}} days": "過去 {{day}} 天",
    "Last month": "上個月",
    "Last sign in": "上一次登錄",
    "Last week": "上個星期",
    "List of {{key}}": "列表{{key}}\n",
    "List of Action": "操作列表",
    "List of Group": "組列表",
    "List of Resources": "資源列表\n",
    "Loading": "正在加載...",
    "Loading error": "加載錯誤\n",
    "Loading...": "正在加載...",
    "Locked": "鎖定",
    "Log in": "登錄\n",
    "Log out": "登出",
    "Management": "管理",
    "Mapping": "製圖",
    "Maximum {{number}} options select": "最大{{number}}選項選擇",
    "Merchant": "貿易商\n",
    "Merchant Call": "招商電話",
    "Merchant call": "招商電話",
    "Merchant has not enough balance": "商戶余額不足",
    "Merchant management": "商戶管理",
    "Merchant withdraw": "商戶取款\n",
    "Method": "方法",
    "Min balance": "最小余額",
    "Money in": "錢進",
    "Money out": "錢出",
    "Month": "月",
    "Monthly": "每月",
    "Name": "名字",
    "New": "新的",
    "New password": "新密碼",
    "New status": "新狀態",
    "Next to preview": "下一個預覽",
    "Next to review": "接下來審核",
    "No action.": "無操作",
    "No actions": "無操作",
    "No data": "無數據",
    "No provided yet": "暫無提供",
    "Note": "註意",
    "Number": "數字",
    "Off": "關掉",
    "On": "開",
    "Or": "或者",
    "Order ID": "訂單編號",
    "Other reasons": "其他原因",
    "Other reasons must be at most {{number}} characters": "其他原因最多只能是{{number}}個字符",
    "OTP create new password is expired": "一次性創建新密碼已過期",
    "OTP is invalid": "一次性密碼無效",
    "OTP reset password is expired": "一次性密碼已過期",
    "Out of available balance": "可用余額不足",
    "Overview": "概述",
    "Password": "密碼",
    "Password not match": "密碼不匹配",
    "Password reset code is expired": "密碼重置代碼已過期",
    "Password reset code not available": "密碼重置碼不可用",
    "Payee account": "收款人賬戶",
    "Payee acount": "收款人賬戶",
    "Payee name": "收款人姓名",
    "Payee provider": "收款人提供者",
    "Payer account": "付款人帳戶",
    "Payer name": "付款人姓名",
    "Payer provider": "付款人提供商",
    "Payment": "支付",
    "Payment code": "付款代碼",
    "Payment ID": "付款編號",
    "Payment id": "付款編號",
    "Payment in {{number}} days": "付款日期為{{number}}天",
    "Payment method": "支付方式",
    "Payment today": "今天付款",
    "Receipt voucher": "收據禮劵",
    "Payment voucher": "付款禮劵",
    "Payment Voucher Detail": "付款禮劵詳情",
    "Performed by": "由……執行",
    "Permission": "許可",
    "Phone number": "電話號碼",
    "Phone number format is incorrect": "電話號碼格式不正確",
    "Please check and input here": "請在此處檢查並輸入",
    "Please check it and re-login": "請檢查並重新登錄",
    "Please insert the conditions below to view the report": "請插入以下條件以查看報告",
    "Preview": "預覽",
    "Process": "過程",
    "Processing": "處理",
    "Processing performance": "處理性能",
    "Product name": "產品名稱",
    "Profit": "利潤",
    "Profit rate": "利潤率",
    "Provider": "供应商",
    "Ready to import": "準備進口",
    "Real amount": "實際金額",
    "Receipt": "收據",
    "Receipt attachment": "收據附件",
    "Receipt in {{number}} days": "在{{number}}天內收到",
    "Receipt Voucher": "收款禮劵",
    "Receipt Voucher Detail": "收據禮劵詳情",
    "Rejected by": "由...拒絕",
    "Reject reasons": "拒絕的原因",
    "Reject the order": "拒絕訂單",
    "Rejected": "拒絕",
    "Replace the avatar": "更換頭像",
    "Report": "報告",
    "Report list": "報告列表",
    "Report name": "報告名稱",
    "Report Overview": "報告概述",
    "Report overview": "報告概述",
    "Resend": "重新發送",
    "Resend sign in OTP not found": "未找到重新發送登錄 OTP",
    "Resending": "重新發送中",
    "Reset": "重置",
    "Reset password": "重置密碼",
    "Resource": "資源",
    "Resource For": "資源",
    "Resources": "資源",
    "Revenue": "收入",
    "Revenues": "收入",
    "Role": "角色",
    "Role name": "角色名",
    "Roles": "角色",
    "Running out": "期滿",
    "Safety withdraw limit": "安全提款限額",
    "Save": "保存",
    "Search": "搜索",
    "Search by {{key}}": "搜索{{key}}",
    "See more report": "查看更多報告",
    "Select": "選擇",
    "Select {{key}}": "選擇{{key}}",
    "Select Role in order to conduct setting permission": "選擇角色以進行設置權限",
    "Select your {{key}}": "選擇您的{{key}}",
    "Selected": "選擇",
    "Send request": "發送請求",
    "Series number": "系列號",
    "Setting Permission": "設置權限",
    "Sign in": "登錄\n",
    "Sign out": "登出",
    "Something went wrong!": "出問題了！",
    "Something went wrong. Please re-check.": "出問題了！請重新檢查。",
    "Something wrong with this file. Try another file": "這個文件有問題。嘗試另一個文件",
    "Start date": "開始日期",
    "Start Setting": "開始設置",
    "Statistics": "統計數據",
    "Statistics of payment": "統計付款",
    "Status": "狀態",
    "Step {{from}} of {{to}}: {{label}}": "步驟{{to}} {{from}}: {{label}}",
    "Submit": "提交",
    "Submit {{name}} Voucher": "提交{{name}禮劵",
    "Submit Receipt Voucher": "提交收據禮劵",
    "Successful": "成功",
    "Successfully": "成功",
    "Teller": "出納員",
    "The action you are doing will not be saved if you cancel or close it. Are you certain to discard?": "如果取消或關閉您正在執行的操作，則不會保存該操作。你一定要放棄嗎?",
    "The action you are doing will not be saved if you cancel or close it. Are you certain to discard?The action you are doing will not be saved if you cancel or close it. Are you certain to discard?": "如果取消或關閉您正在執行的操作，則不會保存該操作。你一定要放棄嗎?",
    "The balance is {{status}}. Please add more deposit.": "余額為{{status}}。請增加押金。",
    "The balance is showing for real-time.": "余額實時顯示。",
    "The format file is not suitable. Please upload CSV. Let try again.": "格式文件不合適。請上傳 CSV。讓我們再試一次。",
    "The new password has been sent to your {{email}}. Please check it and re-login": "新密碼已發送至您的 {{email}}。請檢查並重新登錄",
    "The OTP has been sent to your Email.": "OTP 已發送到您的電子郵件。",
    "There was an error. Please try again": "有一個錯誤。請再試一次",
    "These accounts are duplicated or used for another merchant. You can't upload them. Please re-check": "\n這些帳戶被復製或用於其他商家。你不能上傳它們。請重新檢查",
    "This account is already used for Merchant {{merchant}}. Please re-check.": "\n此帳戶已用於商家 {{merchant}}。請重新檢查。",
    "This phone number is already used for Merchant {{merchant}}. Please re-check.": "此電話號碼已用於商家 {{merchant}}。請重新檢查。",
    "This account is already used for Merchant CMGP. Please re-check.": "此帳戶已用於商家 CMGP。請重新檢查。",
    "This action already exist in Resource {{name}}": "資源 {{name}} 中已存在此操作",
    "This email does not exist. Please try again.": "此郵件不存在。請再試一次。",
    "This field is required": "这是必填字段",
    "This month": "這個月",
    "This week": "本周",
    "Time": "時間",
    "Time range": "時間範圍",
    "Time Range": "時間範圍",
    "Top payment method": "首選付款方式",
    "Top Payment Method": "首選付款方式",
    "Top teller": "頂級出納員",
    "Top Teller": "頂級出納員",
    "Top-up": "充值",
    "Top-up Allocation Rate": "充值分配率",
    "Top-up detail": "充值详细信息",
    "Topup allocation rate": "充值分配率",
    "Total": "總額",
    "Total amount": "總金額",
    "Total Available Withdrawal Fund": "可用提款資金總額",
    "Total Available Withdrawal Profit": "可用提款利潤總額",
    "Total money in": "總金額",
    "Total money out": "總出錢",
    "Total order (count)": "總支付（計算）",
    "Total profit": "總利潤",
    "Total revenue": "總收入",
    "Total Revenue": "總收入",
    "Transfer content is not correct": "傳輸內容不正確",
    "Transfer from different Bank": "從不同銀行轉賬",
    "TxID": "发送ID",
    "Type your confirm new password": "輸入您的確認新密碼",
    "Type your note here": "在此处输入您的备注",
    "Uneligible": "不符合条件",
    "Update": "更新",
    "Update {{key}}": "更新 {{key}}",
    "Updated": "已更新",
    "Updated date": "更新日期",
    "Upload": "上傳 {{name}} 照片以進行審批",
    "Upload {{name}} photo to approve": "上傳 {{name}} 照片以進行審批",
    "Upload file": "上傳文件",
    "Upload image file": "上傳圖片文件",
    "Upload receipt photo to approve": "上傳收據照片以進行審批",
    "Upload receipt photo to complete": "上传收据照片即可完成",
    "Used for ": "用於",
    "User": "用户",
    "User action log": "用户操作记录",
    "User ID": "用戶 ID",
    "User is locked": "用戶被鎖定",
    "User list": "用戶列表",
    "User management": "用戶管理",
    "User not found!": "找不到用戶！",
    "User payment ID": "用户支付ID",
    "User phone number is existed": "用户电话号码已存在",
    "User phone number is invalid": "用戶電話號碼無效",
    "User profile": "用户资料",
    "User top-up": "用戶充值",
    "User withdraw": "用户撤回",
    "Username": "用户名",
    "Username is existed": "用户名已经存在",
    "Username is incorrect": "用戶名不正確",
    "Username is too long": "用戶名太長",
    "Username or password wrong": "用戶名或密碼錯誤",
    "Username over length": "用戶名過長",
    "Username require length": "用户名要求长度",
    "Value": "價值",
    "Verify": "驗證",
    "Verify your sign in": "驗證您的登錄",
    "Verify your sign-in": "驗證您的登錄",
    "View detail": "查看詳情",
    "Voucher": "优惠券",
    "Voucher amount": "优惠券金額",
    "Voucher ID": "优惠券编号",
    "Voucher type": "优惠券类型",
    "Voucher Type": "优惠券类型",
    "Vourcher ID": "优惠券编号",
    "Wallet": "錢包",
    "Weekly": "每週",
    "Welcome you to join {{key}} platform. You already have activated your account successfully": "歡迎您加入{{key}}平台。 您已經成功激活您的帳戶",
    "Withdraw": "提款",
    "Withdraw allocation rate": "提款分配率",
    "Withdraw Allocation Rate": "提款分配率",
    "Withdrawal amount": "提款金額",
    "Wrong current password": "當前密碼錯誤",
    "Yesterday": "昨天",
    "You already have created the new user {{fullName}} successfully": "您已經成功創建了新用戶 {{fullName}}",
    "You are changing the permission of <b>{{role}}</b>. Are you certain to update?": "您正在更改 <b>{{role}}</b> 的權限。 你確定要更新嗎？",
    "You are going to cancel Payment Voucher ID <b>{{id}}</b>. Are you certain to continue?": "您将取消支付凭证 ID <b>{{id}}</b>。 你确定要继续吗？",
    "You are going to delete {{action}} on list of action. Are you sure about this?": "您将在操作列表中删除 {{action}}。 你確定嗎？",
    "You are going to delete {{group}} on list of Group. Are you sure about this?": "您将删除群组列表中的 {{group}}。 你確定嗎？",
    "You are going to delete {{resources}} on list of Resource. Are you sure about this?": "您将在资源列表中删除 {{resources}}。 你確定嗎？",
    "You are going to delete {{role}} on list of Resource. Are you sure about this?": "您将在资源列表中删除 {{role}}。 你確定嗎？",
    "You are in the process of disapproving order id <b>{{id}}</b>. Please choose a reason below": "您正在拒绝批准订单 ID <b>{{id}}</b>。 請在下面選擇一個原因",
    "Your password is not correct. You have {{number}} more attempts and your account will be locked for security. Please try again carefully.": "您的密碼不正確。 您还有 {{number}} 次尝试，为了安全起见，您的帐户将被锁定。 請仔細再試一次。",
    "Your username is not correct": "您的用戶名不正確",
    "Resend email active account successfully": "成功重新發送電子郵件活動帳戶",
    "You already have updated info of {{fullName}}": "您已更新 {{fullName}} 的信息",
    "Basic information": "基本信息",
    "Edit {{key}}": "編輯 {{key}}",
    "Resend active": "重新發送有效",
    "Not provided yet.": "尚未提供。",
    "Groups": "组",
    "New password can't be used because it is the same as an old one": "新密碼與舊密碼相同，無法使用",
    "You are in the process of disapproving payment id {{id}}. Please choose a reason below": "您正在拒絕付款 ID {{id}}。 請在下面選擇一個原因",
    "Reject The Payment": "拒絕付款",
    "Personal profile": "個人簡介",
    "You already have created the new user {{name}} successfully": "您已經成功創建了新用戶 {{name}}",
    "You are going to {{action}} the account of {{name}}. Are you certain to continue?": "您將 {{action}} {{name}} 的帳戶。你確定要繼續嗎？",
    "Account already has been activated by admin": "帳號已被管理員激活",
    "Account already has been deactived by admin": "賬戶已被管理員停用",
    "Unlock {{name}}": "解鎖 {{name}}",
    "Unlock": "解鎖",
    "Lock {{name}}": "鎖定 {{name}}",
    "Lock": "鎖",
    "Reject The Order": "拒絕訂單",
    "Replace Your Avatar": "替換你的頭像",
    "End date should be later than start date": "結束日期必須晚於開始日期",
    "Crop & save": "裁剪並保存",
    "Invalid Date": "無效日期",
    "Serial number or card id is not correct": "序列號或卡號不正確",
    "Wallet address": "錢包地址",
    "Network": "網絡",
    "These accounts are duplicated or used. You can't upload them. Please re-check": "這些帳戶被復製或使用。你不能上傳它們。請重新檢查",
    "Resend sign in OTP not found. Please try login again.": "未找到重新發送登錄 OTP。請重新嘗試登錄。",
    "Total {{value}}": "總計 {{value}} ",
    "Total {{value}} orders": "總計 {{value}} 筆付款",
    "Sale Report": "銷售報告",
    "Financial Report": "財務報告",
    "User Report": "用戶報告",
    "Import successfully": "導入成功",
    "Payment code is incorrect": "付款代碼不正確",
    "Rejected reasons": "拒绝原因",
    "Day": "日",
    "Week": "星期",
    "From this time {{period}}": "從此時起 {{period}}",
    "Last day": "最後一天",
    "Waiting": "等待中",
    "Total {{status}} orders": "總計 {{status}} 個訂單",
    "Merchant deposit": "商戶押金",
    "Approve": "批準",
    "Reason": "原因",
    "Reject": "拒絕",
    "Type your {{key}} here": "在此處輸入您的 {{key}}",
    "Available": "可用的",
    "Used": "已用過",
    "Banned": "禁止",
    "Review info": "評論信息",
    "Basic info": "基礎信息",
    "Created at": "創建於",
    "Last update": "最後更新",
    "Current password": "當前密碼",
    "Edit": "編輯",
    "Review": "審查",
    "Upload invoice": "上傳發票",
    "Go back": "返回",
    "Page not found": "網頁未找到",
    "Not found": "未找到",
    "Coming Soon": "即將到來",
    "Upload receipt": "上傳收據",
    "User bank account": "用戶銀行賬戶",
    "Balance merchant": "余額商戶",
    "Conduct": "執行",
    "Path": "路徑",
    "Auto approval": "自動審批",
    "Telco": "電信公司",
    "EWallet": "電子錢包",
    "E Wallet": "電子錢包",
    "Phone card / Telco": "電話卡/電信",
    "Phone card": "電話卡",
    "Are you certain to <b>{{status}}<b/> the status of the account id <b>{{id}}<b/>? You still have permission to activate it again if you need it.": "您確定<b>{{status}}<b/> 帳戶id <b>{{id}}<b/> 的狀態嗎？如果需要，您仍然有權再次激活它。",
    "Account number must be more than {{number}} characters": "帳號必須超過 {{number}} 個字符",
    "Active account": "活躍賬戶",
    "Deactivate": "停用",
    "Insufficient balance": "余額不足",
    "Amount must be greater than {{value}}": "金額必須大於 {{value}}",
    "This year": "今年",
    "Custom range": "自定義範圍",
    "Last year": "去年",
    "Submitted": "已提交",
    "Track Income Revenue Based on": "根據計算追踪收入",
    "Revenue report": "收入報告",
    "Total sale": "總銷售",
    "Top-Up Data": "充值數據",
    "Withdraw Data": "提款數據",
    "Quantity": "數量（計算）",
    "Average": "平均",
    "Discount": "折扣",
    "These accounts numbers are used for another merchant. So you can’t import them. Please check and try again.": "這些帳號用於其他商家。所以你不能導入它們。請檢查並重試。",
    "Unspecified": "未指定",
    "Welcome to {{key}} !!!": "歡迎來到 {{key}} ！ ！ ！",
    "All {{key}}": "全部 {{key}}",
    "Top-Up": "充值",
    "Edit user": "編輯用戶",
    "Receipt photo": "收據照片",
    "Transfer from different {{key}}": "從不同的 {{key}} 轉移",
    "Export": "導出",
    "Approval failed": "批准失敗",
    "Rejection failed": "拒絕失敗",
    "Submission failed": "提交失敗",
    "Submit Invoice": "提交發票",
    "Account verified": "帳戶已驗證",
    "Withdraw detail": "撤回細節",
    "Daily Used Amount": "每日使用量",
    "Success": "成功",
    "Oops, something wrong.": "抱歉，似乎出現問題",
    "Reload page": "重新加載頁面",
    "Phone number must be 10 or 11 digits": "電話號碼必須是 10 位或 11 位數字",
    "{{key}} must be greater than or equal to {{number}}": "{{key}} 必須大於或等於 {{number}}",
    "{{key}} must be a number": "{{key}} 必須是數字",
    "{{key}} must be less than or equal to {{number}}": "{{key}} 必須小於或等於 {{number}}",
    "Payment by": "付款方式",
    "Update successful": "更新成功",
    "Teller name": "Teller name",
    "Payment note": "付款通知",
    "ACTION_LOG_PATTERN": "{{action}} <b>{{resource}}</b>",
    "Error": "故障",
    "ERROR.0": "完成",
    "ERROR.1": "取消",
    "ERROR.2": "未知",
    "ERROR.3": "無效的論點",
    "ERROR.4": "超過期限",
    "ERROR.5": "不存在",
    "ERROR.6": "已存在",
    "ERROR.7": "沒有權限",
    "ERROR.8": "資源耗盡",
    "ERROR.9": "前置條件失敗",
    "ERROR.10": "中止",
    "ERROR.11": "超出範圍",
    "ERROR.12": "未實現",
    "ERROR.13": "內部",
    "ERROR.14": "無法使用",
    "ERROR.15": "數據丟失",
    "ERROR.16": "未經身份驗證"
}